---
id: version-1.0.0-desk
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: میزکار من
original_id: desk
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی

## میز کار من در پنل تحت وب

کاربر در گزینه میز کار من می‌تواند ترددها، کارکرد روزانه، درخواست‌ها و کارکرد دوره‌ای خود را مانند عکس زیر مشاهده و بررسی کند.


>لازم به ذکر است که کاربر با انتخاب گزینه در‌خواست‌ها می‌تواند تمامی درخواست‌های خود را با جزییات مشاهده و یا درخواستی جدید ثبت نماید. 


![میز کار من در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/desktop.png)

### ترددهای من 

کاربران در این قسمت می‌توانند تمامی ترددهای خود را مانند عکس زیر مشاهده و بررسی کنند. 

![ترددهای من در میز کار من در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/traffic.png)

### کارکرد روزانه من 

کاربران در این قسمت می‌توانند کارکرد روزانه خود را مانند عکس زیر مشاهده و بررسی کنند. 
در کارکرد روزانه مقدار ساعت کاری، غیبت، تاخییر و تعجیل و... قابل مشاهده است.


![کارکرد روزانه من در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/time-work.png)

### در خواست‌های من  

کاربران در این قسمت می‌توانند تمامی درخواست‌های خود را مشاهده کنند و همچنین درخواستی جدید مانند مرخصی و ماموریت را برای خود مانند عکس زیر مشاهده و ثبت کنند. 

>این قسمت در آینده شامل اطلاعات کامل تری برای ثبت انواع درخواست می‌شود.

![درخواست‌های من در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/requests.png)


### ثبت درخواست 

کاربر در این قسمت با کلیک بر روی گزینه ثبت درخواست مانند شکل زیر با سه گزینه مرخصی، ماموریت و فراموشی ثبت تردد مواجه میگرد.

![ثبت درخواست در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/add-request.png)

کاربر پس از انتخاب یکی از گزینه‌ها مانند ثبت  **مرخصی**  با صفحه‌ای مانند عکس زیر مواجه می‌شود.

در این قسمت توسط گزینه اول می‌تواند نوع مرخصی خود که در اینجا ساعتی است را انتخاب کند، سپس در گزینه دوم با کلیک بر روی تاریخ می‌تواند **تاریخ مرخصی** خود را انتخاب کند، در گزینه بعدی ساعت شروع **مرخصی ساعتی** خود را انتخاب می‌کند، و در گزینه بعدی ساعت پایان **مرخصی ساعتی** خود را انتخاب می‌کند و در انتها اگر نیاز بود یک توضیح برای خود و سرپستی که قرار است این درخواست را تایید کند می‌نویسد و در پایان دکمه **ذخیره** را انتخاب می‌کنید تا این درخواست ثبت شود.

![ثبت درخواست مرخصی در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/add-leave.png)

>به طور مثال یک نمونه فرم پر شده درخواست مرخصی **ساعتی** در عکس زیر قرار گرفته است.

![نمونه ثبت درخواست مرخصی ساعتی در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/add-simple-leave.png)

>به طور مثال یک نمونه فرم پر شده درخواست مرخصی **استحقاقی** در عکس زیر قرار گرفته است.

![نمونه ثبت درخواست مرخصی استحقاقی در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/add-leave-edu.png)

>همچنین ثبت درخواست‌های دیگر هم مشابه مراحل قبل می‌باشد، به طور مثال در عکس زیر یک نمونه فرم درخواست **فراموشی ثبت تردد** را مشاهده می‌کنید 

![نمونه ثبت درخواست فراموشی ثبت تردد در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/add-forget-clock.png)


### کارکرد دوره‌ای من  

کاربران در این قسمت می‌توانند کارکرد دوره‌ای خود که معمولا به صورت ماهانه است را مشاهده کنند، کارکرد شامل اطلاعاتی مانند کسرکار، تاخیر و تعجیل، اضافه‌کار، ماموریت و.... است.

![کارکرد دوره‌ای من در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/time-work-cycle.png)

### مشاهده کارکرد دوره‌ای من  

>لازم به ذکر است که کاربران برای مشاهده **کارکرد دوره‌ای خود** نیاز است مانند عکس زیر تاریخ مورد نظر خود را بدون یک روز کم یا زیاد کردن وارد کنند، زیرا نرم افزار به صورت دقیق تا همان بازه‌ای که انتخاب کنند را محاسبه و نمایش مید‌هد.

![مشاهده کارکرد دوره‌ای من در میز کار من  در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/dashboard/operations.png)